屌你老母唔去北角就全部轉場去深水埗啦！

成班坐係維園打飛機做乜鳩呀
要涼冷氣唔入機場？

深水埗有人話轉場呀!

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬